{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25668",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 휴n"
    },
    "text": "こんにちは、蔚山三山ヒューnです。私たちは常に最上の客室とサービスで報いたいと思っています。ご利用いただく方々の多くのご声援をお願い申し上げます。当宿は計33室の客室を保有しています。韓国語以外にも他の言語でも案内を提供しています。6月21日には新しい寝具をすべて交換しました。暖かく安らかな睡眠を楽しむことができると思います。客室の種類としてはスタンダードとデラックスがあり、13時からは早めの入室、15時までは遅い退室が可能です。徒歩でアクセスできるお得な特典を提供しており、チェックインの際に徒歩場所をお知らせします。毎日消毒を行い、お客様の安全を最優先にしています。また、月1回で定期的に防疫作業を行っていますので、安心してご利用ください。お知らせによって飲み物の品目は変更になることがあります。身分証明書をお持ちでないと入室できませんし、キャンセルや払い戻しもできません。駐車場が狭いため、一部屋につき1台の駐車のみ可能で、近くの有料公共駐車場をご利用いただけます。チェックインの際、基準人数は2人です。追加人数がいる場合、現場での追加料金の決済をお願いします。客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。当宿は市外バスや高速バスターミナルから3分の距離に位置しており、ロッテ百貨店駐車場の入口にあるのでアクセスが便利です。これは旅行や出張の宿泊施設としてとても便利です。訪問者のレビューでは、親切な社長ときれいな宿、リーズナブルなコストパフォーマンスを持ち、バスルームの水圧が良かったといいます。周辺にはたくさんのレストランがあり、様々な料理を楽しむことができます。また、きれいなモーテルの全客室には52インチTVで映画鑑賞が可能であり、ネットフリックス視聴とWi-Fi利用が可能です。お客様の便利な宿泊のために、高性能PCも使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "蔚山三山ヒューnは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は計33室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山ヒューnはどのような言語の案内を提供していますか？",
            "answer": "韓国語以外にも他の言語でも案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "寝具はいつ交換されましたか？",
            "answer": "6月21日には新しい寝具をすべて交換しました。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山ヒューnではどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "徒歩でアクセスできるお得な特典を提供しており、チェックインの際に徒歩場所をお知らせします。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山ヒューnではどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "毎日消毒を行い、お客様の安全を最優先にしています。また、月1回で定期的に防疫作業を行っていますので、安心してご利用ください。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山ヒューnの飲み物の品目はどのように変更されますか？",
            "answer": "お知らせによって飲み物の品目は変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山ヒューnに身分証明書を持っていないと入室できませんか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでないと入室できませんし、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山ヒューnの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場が狭いため、一部屋につき1台の駐車のみ可能で、近くの有料公共駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山ヒューnの基準人数は何人ですか？",
            "answer": "チェックインの際、基準人数は2人です。追加人数がいる場合、現場での追加料金の決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "蔚山三山ヒューnの客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 602,
        "QA": 456
    }
}